# ไมโครซอฟท์ประกาศพัฒนาโซลูชันที่ช่วยเหลือภาครัฐติดตามอุตสาหกรรมกัญชา#
ไมโครซอฟท์ประกาศความร่วมมือกับสตาร์ทอัพจากแอลเอในการพัฒนาระบบและโซลูชันติดตามการปลูกและการขายกัญชาอย่างถูกกฎหมายโดยทางไมโครซอฟท์ซึ่งนับเป็นบริษัทใหญ่บริษัทแรกที่ประกาศทำธุรกิจเกี่ยวโยงกับกัญชาจะเข้ามาดูแลเรื่องการทำงานบนคลาวด์ความร่วมมือระหว่างไมโครซอฟท์กับ
มีขึ้นเพื่อช่วยเหลือภาครัฐระดับท้องถิ่นที่รองรับกัญชาตามกฎหมายติดตามกระบวนการตั้งแต่การปลูกจนไปถึงการขายเพื่อให้แน่ใจว่ากระบวนการเหล่านั้นยังคงอยู่ภายใต้กรอบที่กฎหมายกำหนดทั้งนี้เป็นบริษัทที่พยายามผลักดันธุรกิจต่างเกี่ยวกับกัญชาในสหรัฐอย่างการผลักดันตู้ที่ขายกัญชาเป็นต้นซึ่งแน่นอนว่าไมโครซอฟท์ไม่ได้เข้าไปมีส่วนกับในประเด็นเหล่านี้แต่อย่างใดที่มา
Kind Azure Kind Kind kiosk Kind WSJ via The Verge 